疑似膊頭有花的警員中了一刀

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

紋身呀

佢應該講緊佢隻手臂有花

紋身佬，黑幫卧底

麼牙麼牙

黑底先用刀，要拉人自己入二坡坊！

光頭武警

膊頭真係有朵花

佢係手臂有花

嘩
荃灣啲白衫勝和仔真係好狼

真係有花

乜家陣警察可以紋身？

Diu今鋪真心膊頭有花

化妝特效姐

警犬自己人整架？

黑幫互片

係就好喇 比藍絲隊一刀 抵撚死啦

咁樣叫一刀？自宮都割唔晒啦

警員不堪壓力、疑因不滿上司安排而向上司揮刀

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

有紋身既？

歡迎受害者報警

紋晒身都知咩事啦

班狗知唔知醜
hi花少少就係度吠
義士比人斬果陣去曬邊呀

點解狗可以紋身?

一定係俾自己人整到 佢哋有催淚彈又有橡膠子彈 點埋身

毅進仔考實考唔到架啦
咪自己紋朵花上膊頭過下癮

班白衣都有紋身原來真係狗扮嫁

膊頭有花

無證據顯示係示威者所為
歡迎黑警提出證據

呢個手臂有花咋

叫左你地唔好縱容黑幫啦，抵撚死，叫荃灣幫交人頭出黎啦
驚？驚就唔好出街啦

果幾件藍衫有人光頭咩⋯⋯

講真就係呢啲片害撚死班狗

被自己人用布袋彈打傷，已fc

點解玩刀淨係可以吉一下㗎

[屌醒勇武] 不進，則退

真膊頭有花

咁小事

我以為佢生多左個口咋

有紋身既

卒甩佢

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

有花

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警察可以紋身㗎咩?

示威者真係冇刀呢......

放工黑幫返工渣大炮

個紋身好柒

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

屌你 手臂有花呀乜撚野膊頭

有紋身都做到差佬？

佢手臂係有花嘅... 點解可以紋身架 ?

唔似刀傷，應該係gear太窄，夾損咗少少

呢一刀真係笑出聲
對比起我地手足

好題好題

佢應該係俾黑社會斬
係黑社會先會拎刀出街

PUSH

一定唔得
佢可能唔係香港警察

警定賊啊 定係同一樣嘢嚟

見唔到骨就收聲啦

件藍色衫咁似大陸公安果件